各位絲打揀男朋友係咪用加分制？

正常唔討厭根本都有機會做到男朋友
但我覺得男仔揀女仔應該係無呢回事！

自己係用扣分制
只可以扣 無得加

床上奶牛

me too

how

加減都用 不過講到尾咪都係睇feel

你係咪調轉左

扣分制